{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6981957'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-06-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "묵은지신김치 김치볶음 맛있는 밥도둑 잡아라"
    },
    "text": "キムチを火を通してください。 キムチの中をかき分けて、タレをかき分けて水で何度もすすぎください。 唐辛子粉もなくなり、きれいに洗われたキムチは水気をぎゅっと絞ってください。 おいしく食べやすいように大きめに切って、キムチの串焼きも食感のために食べやすく切ってください。 長ネギは白い根を中心に用意してください。 フライパンに食用油を敷いて長ネギを炒めてください。 簡単に焼けるので、火は弱火で長ネギが息切れしたら火を消してください。 コチュジャン、味噌、醤油、砂糖を入れ、火は再び弱火で味付けが焦げないように炒め、ぐつぐつ煮えたらさらに3分ほど炒めて火を消します。 切っておいたキムチを入れて、魚醤、おろしにんにく、唐辛子粉、水あめ、エゴマ油を入れます。 焦げないように水を入れ、中火で長く美味しく炒めます。 もしハムかマグロを入れたいのなら、今水がなくなるまで中火で炒め続けると水がなくなります。 その時、火を消してゴマをサラかけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "キムチを火を通すとはどういうことですか？",
            "answer": "キムチを火を加えて調理することを指します。これによってキムチの風味や食感が変わります。"
        },
        {
            "question": "キムチを洗う目的は何ですか？",
            "answer": "キムチを洗うことで、辛さや塩分を調整するためです。また、食材の洗浄や清潔さを保つためにも行います。"
        },
        {
            "question": "唐辛子粉がなくなるまで洗いすすぐとはどういうことですか？",
            "answer": "キムチの中にある唐辛子粉を洗い流すために、何度も水ですすぎます。洗いすすぐことで辛さが軽減され、キムチの味を調節することができます。"
        },
        {
            "question": "キムチを絞る目的は何ですか？",
            "answer": "キムチを絞ることで余分な水分を取り除き、キムチの食感を良くするためです。"
        },
        {
            "question": "キムチを大きめに切る理由は何ですか？",
            "answer": "キムチを大きめに切ることで、食べやすくするだけでなく、味がより一層染み込みやすくなります。"
        },
        {
            "question": "長ネギを炒める際、火力の調整はどうすればいいですか？",
            "answer": "長ネギを炒める際は弱火にして、長ネギが焦げずにしっかり炒められるようにします。"
        },
        {
            "question": "コチュジャン、味噌、醤油、砂糖を炒める際の火力はどうすればいいですか？",
            "answer": "これらの調味料を炒める際は再び弱火にし、焦げないように注意しながら炒めます。"
        },
        {
            "question": "キムチを炒める際の火力や時間はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "中火でキムチを炒め、焦げないように注意しながら長く炒めます。時間は具体的には指定されていませんが、キムチが馴染んで美味しくなるまで炒めましょう。"
        },
        {
            "question": "水がなくなるまで中火で炒め続けるとはどういうことですか？",
            "answer": "水がなくなるまで中火のままキムチを炒め続けます。水がなくなると、キムチの風味が凝縮され、より一層美味しくなります。"
        },
        {
            "question": "キムチの串焼きを食べるためにどのように切ればいいですか？",
            "answer": "キムチの串焼きを食べやすくするために、食感を考慮して切ります。"
        },
        {
            "question": "長ネギを炒める際に使用する食用油の種類はありますか？",
            "answer": "長ネギを炒める際には一般的に食用油を使用します。特定の種類は指定されていませんので、お好みの油を使用してください。"
        },
        {
            "question": "コチュジャン、味噌、醤油、砂糖以外の調味料はありますか？",
            "answer": "指定された調味料以外に、魚醤、おろしにんにく、唐辛子粉、水あめ、エゴマ油が使用されます。これらの調味料によってキムチの味が引き立ちます。"
        },
        {
            "question": "ハムかマグロを入れる場合、どのように調理すればいいですか？",
            "answer": "ハムかマグロを入れる場合は、水がなくなるまで中火で炒め続けると水分が飛び、美味しくなります。その後、火を消してゴマをサラかけて完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 727
    }
}